尼馬打大賽一定會出大絕

有冇得踢

這場的表現令人震驚

自由轉體三周半 難度8分

啲力咁持久

撞埋旁證

個旁證望都唔望佢知佢無傷

交都打完 佢都仲碌緊

完場都無乜見過佢

旁證： 乜嘢黎 唔好阻住晒

旁證自動彈開

下次順便碌入更衣室

PSG其他球員都幾好戲好落力

有冇人有古仔笑尼馬圖

碌地黎講真係前無古人

以前都話有d d可能，而家有VAR,都冇可能碌兩碌做戲就對面判惡意紅牌

李華度教落

根本習慣了就好難改